大家係咪又習慣左回到同溫層?係連登開post就全港市民都知你地想點?

連儂牆好有用

但大家記唔記得好多老友記，中年人，唔上連登?

佢哋唔會上黎睇你地開post，唔會知大家有咩行動

想罷工再成功d，麻煩大家whatsapp facebook再宣傳

仲有長輩圖先係對佢地最有效既宣傳方法

搞得和理非活動，就必須要connect埋中老年人一齊行動

淨係$2搭長途車都幫到好多忙

推

有無呼籲埋你身邊既中老年人一齊行動?

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

「黎明行動」聽日需要大量無裝備嘅路人

驅逐共黨 光復香港

唔好淨係浸醉係連登

連登+ig+fb+whatsapp group係基本啦
可以嘅印埋野順便痴下巴士站